點解lihkg個server可以咁快？

以前要痴住高登本身個server慢撚到

高登個server幾多年前呀
lihkg個server又幾耐

你都唔會用十幾年前嘅電腦啦

咁都冇人估到方丈一部電腦用十幾年啦

認真啲回覆快到痴咗線
以前hkg+都要load幾秒都十幾秒不等
但係lihkg啲回覆係瞬間出現

server可以upgrade架姐
賺咁多錢但小小問題都解決唔到